華人做生意比鬼佬奸詐多機心 但點解富豪榜仲係比鬼佬玩曬？？

Jeff Bezos, $112 billion
Bill Gates, $90 billion
Warren Buffett, $84 billion
Bernard Arnault and family, $72 billion
Mark Zuckerberg, $71 billion
Amancio Ortega, $70 billion
Carlos Slim Helu and family, $67.1 billion
Charles Koch, $60 billion
David Koch, $60 billion
Larry Ellison, $58.5 billion
Michael Bloomberg, $50 billion
Larry Page, $48.8 billion
Sergey Brin, $47.5 billion
Jim Walton, $46.4 billion
S. Robson Walton, $46.2 billion

你都識講奸啦 緊係隱瞞哂d資產啦

首先產業唔同，點比較
拎小米同Apple比，你幾奸詐都好，啲人都係會選擇Apple。
其次鬼佬係有個招牌，正如你去睇醫生，有個白人有個亞洲人樣，好多人都會去睇白人。

因為華人比較短視，只係著眼於短期利益同啲蠅頭小利，少左心機真係花係件product /service 到
俾你呃下呃下賺左筆油水，但係趕走曬班客結果都係殺雞取卵
鬼佬/㗎仔真係老老實實做好件事，件product /service 本身質素要好，重要搞埋品牌形象，R&D 咁，唔止有回頭客直頭有fans
睇下apple v.s. 大陸機，大陸膨脹劑西瓜v.s. 日本四方形西瓜/一田 Sogo 任何日本生果 就知

至於身家比較，唔通會俾你知貪埋貪埋筆黑錢咩數目咩

因為華人心態搵到既錢都未必保得住
不如搵一筆快錢移民嘆世界
鬼佬國家制度比較健全

歐美好多公司傾做一個大環境出黎，令佢的product成為你生活一部分，係創造一個需求出黎
亞洲人傾向係現有市道搶佔有率做龍頭，富有到誠哥咁樣，佢都係主攻公用事業，唔會點樣燒錢開新市場，最燒錢已經係以前3G電話

因為華人只有小聰明 而鬼佬就有大智慧

邊個話鬼佬唔奸詐冇機心
朱閪伯格已經仆街到痺啦

點解apple 係美國產物

點解香港淨係識炒賣

諗到答案就明曬

大陸出既品牌都唔係比其他人用既
個Market 圍內打飛機都可以入頭20都算係咁

猶太佬

中肯 講到鬼佬唔奸咁

刁大大都係萬三蚊人工一個月ja 你夠膽多錢過佢?

因為華人多黑錢

其實好多猶太人 係亞洲人 唔算白人

fool me once, shame on you
fool me twice, shame on me

華人好多剩係跟人口水尾或者保守野同滾自己友多

我會睇華人醫生

因為華人與狗不得內進

東亞病夫

因為人地行業有一致共識，核心技術話唔賣就唔賣。民營自主研發較多，你自己睇下Fortune 500 中資華人企業有幾多間係國企or國企background，完全壟斷，邊有motivation。

加上人地全力做R&D, 而我地全力C&V

唔好講其他，香港你俾得起錢連祠堂都賣埋。